點解要做雞 。。。。

我養你丫 . . . . .

點解一個咁有仙氣既女仔。。。
要做雞。。。

佢唔做雞點養你條爛賭二

岩岩針左澳職 ...
呢排有d 手緊 ...

點解？因為信左彪析

G就係G

ig呢

G

Source?
Dumbass 都係g?
唔係呀嗎